可唔可以叫張建宗親自照顧香港首個武漢肺炎患者

食屎啦屌你老母

叫埋陳笑恥去

或者叫佢地唔帶口罩
係高鐵站歡迎武漢來港遊客